到底支持惡法既人係咩心態

同共賊講人權講法律你諗下艾未未同劉曉波先啦

隨時全港幾百萬人變岳飛

你以為係人人精忠報國
個個到時變哂莫須有

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

未殺到埋身

未見過有普通市民會支持.........

有班廢老諗住自己就死, 所以唔會理
有班覺得唔會殺埋身, 因為佢地自己一律拒絕接受相關新聞, 覺得煩厭, 你同佢講, 佢當你放屁
有班成家雙重國藉
有班三毛收咗錢
有班真係蠢

佢哋以為已經準備好，的確，佢哋認為大陸就算有好少人出事，絕大部分人都係"冇事"，而自己係絕大部分人之一，佢哋揀咗，揀咗合作，同強權合作，你要佢哋同你合作，除非你係強權。

你錯 今次反而係中產有錢佬嗰堆反惡法 啲窮撚全部撐

問下班2,3皮野出賣人格既黑警

有班人真心相信共產黨是美好的，唔會屈人的

真係有
淨係睇cctvb但以為自己看透世事果班

惡法通過左後到底會有幾多人判煽動顛覆國家政權

最典型廢老思想: 好人好姐無犯法怕咩呀, 拉晒d搞事份子就啱

佢地覺得自己係多角度思考、客觀、中立、不被煽動

我嚟應你，我屋企其他三個人都係冇收錢支持修例既，佢哋觀點係:

1.對於中國法治充滿信心
2.艾未未同劉曉波都係抵死，而且一定都犯過中共所指控既罪名
3.所有香港人都係中國人，服從黨係理所當然
4.修例既內容都係合理既，反對既人都係身有
5.反共就抵你死

結論：佢哋既價值觀入邊自由唔值錢，所以當港共一推修例既既時候冇影響佢哋，所以覺得啲人為自由而反對其實只係為反而反。

佢哋冚家啲女人都係好淫好姐任人屌